有冇手足G持我習稱帝？

希望可以搵番個縣官仔做下

你做太監

黑鬼連太監都冇得做

我要留番條野等習帝復辟三妻四妾

1000蚊都買起你啦
銘畜

我哋牙銘都值$1200

架純係雞

XI

起碼1500啦

朴錯窿比狗屌